班農：武漢病毒實驗室有科學家叛變去咗美國 更向FBI爆料武漢肺炎係由實驗室洩漏出嚟

如果啲料夠堅嘅話 咁就真係可以見識吓乜嘢叫「百國聯軍」侵華

好快沉

❎侵華
☑️討回公道

‘I know that certain defectors are working with the FBI here to try to knit together what happened’ in the Wuhan institute, which he said was ‘horribly run and terribly mismanaged’.

He claimed: ‘They are not talking to the media yet, but there are people out of the Wuhan lab and other labs that have come to the West and are turning over evidence of the culpability of the Chinese Communist Party. I think people are going to be shocked’.
..................
‘People around these labs have been leaving China and Hong Kong since mid-February. [US intelligence] along with MI5 and MI6 are trying to build a very thorough legal case, which may take a long time. It’s not like James Bond.’

推

應該係擠緊牙膏

地球人，報仇

牙膏
先整一個HKU既出黎引你反駁
HKU同WHO已經出黎反駁

後尾發酵下先 睇下引唔引到支那出黎
再放第二個出黎

侵侵:以家我開始反擊

係咪果個石乜麗

維護全球安全

中國有14億人，戰力99....../10,000

一早話人工合成 無喇喇點會有沙士 愛滋同瘋牛症基因

重點係中國無瘋牛症 但病毒會有

推呀
推到支那官方發聲明否認為止

班農 + dailymail
有冇其他source

留名跟進住先

應該差唔多要抑鬱自殺

應該唔止得佢一個

WHO 先係真正大佬，因為美國要展示俾大家睇點解佢哋要quit

未發現病毒存在之前已經有瘟疫

唔係侵華，而係列強回應清國向自己宣戰

睇死佢哋冇咁既骨氣
外國嘅國民應該仲未訓醒

伊波拉not瘋牛症
瘋牛症係蛋白黎

希望堅料 !

呢d新聞根本入唔到藍絲同支那消息圈

如果係真
美國會有咩措施？
罰款？定會出兵？

我最驚個結局係屈曬落港大，最後變左港大肺炎

Push

推 願榮光歸香港

大殺傷力武器

中国只會死口唔認

洩漏都算
仲要隱瞞
算點先

MI5, 6good!